警黑再度合作，今晚留守的兄弟be water

各位：

今日萬事小心，林鄭已失勢，西環宜家發功，開大水喉，警黑再度合作，琴日的撐警大會已露出端倪：

1)何君堯琴日個萬人造勢大會，黑社會再度撑場：

2)認識一名住精神病復康院舍的親友收到短訊，去撑警會收$1,800,集合時收$900,散場收$900，證明背後有人泵水

3)有雙氧水混入生理盬水混入救傷站到，大家小心

警察被人鬧，咁就惟有黑社會出手，呢種玩法，係佔中時已用過，所以今晚打算遊行完留守的兄弟，Be water，不受傷不流血不被捕

“I think the best way is when the police are all equipped and ready to storm out, we leave all of sudden and let them watch.”

切切為你們祈禱

一個耶膠上

小心

幫推